{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047938",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성(제부도) 제부도펜션벚꽃(사우나)"
    },
    "text": "こんにちは。済扶島ペンションの桜です。 当ペンションは済扶島で唯一北欧(フィンランド)式サウナ施設を備えております。 平日は1時間30分無料利用が可能で、週末(金、土、祝日)には1人10,000ウォンの利用料金があります。 予約の際、オフ時に時間を必ず確認してください。 潮差によるキャンセルはできませんので、ご了承ください。 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。客室は禁煙であり、ペットの同伴入室はできません。 また、訪問者のレビューを見ると、清潔な宿泊施設を希望する方におすすめの場所だと思います。 古い感じはありますが、設備は整っており、社長もとても親切ですので、快適な宿泊をご希望の方におすすめです。 しかし、宿の清潔状態が良くないため、カビや虫などの問題がある可能性があり、管理が不十分な感じがします。 でも、位置が良くて海水浴場と海が近く、寝具類はきれいでリラックスできます。 ユーザーレビューではコロナ禍以降、休暇を楽しむために家族全員で訪れた場合もありますが、エアコンをあらかじめつけておいたので涼しい感じがし、桜ペンションのチムジルバンを利用して夏もリラックスした休息を楽しんだということです。 ベッドのマットレスは良かったのですが、部屋のエアコンの調節を少し修正するといいという意見もあります。 バーベキュー場はもう少し整理が必要に見えますが、全般的に満足のいく滞在だったという意見もあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶島ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "済扶島ペンションは北欧(フィンランド)式サウナ施設を備えたペンションです。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "平日は1時間30分無料利用が可能で、週末(金、土、祝日)には1人10,000ウォンの利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用時間はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "予約の際に、オフ時に時間を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "サウナ利用のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "潮差によるキャンセルはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜遅くにサウナを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、清潔な宿泊施設を希望する方におすすめの場所だと思います。ただし、宿の清潔状態が良くないため、カビや虫などの問題がある可能性があり、管理が不十分な感じがします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどうですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場と海が近く、位置も良いです。"
        },
        {
            "question": "滞在者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "滞在者のレビューでは、古い感じはありますが、設備は整っており、社長もとても親切ですので、快適な宿泊をご希望の方におすすめです。ただし、宿の清潔状態には問題がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどうですか？",
            "answer": "バーベキュー場はもう少し整理が必要に見えますが、全般的には満足のいく滞在だったという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 493
    }
}